蔡耀娼應該立即同劉喂興，黃迫雲，馮核基，黃成事組成聯盟出戰立法會

殘廢者聯盟

如果玩初選西走呢班友，肯肯定佢哋會自己棟支旗出來選

其實呢幾年馮核基，黃成事呢D靠咩維生？除左黨中央既維穩殘廢律貼

到時咪由得佢地輸報名費囉 區議會已經完美示範佢地零吸票能力

推

呢個聯盟強 再搵11哥做故問，無敵